香港人眾籌請僱傭兵有無可能？

如題

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

入唔到境
就算入到都入唔到裝備
除咗有習武底，都係一個普通人，面對集體毆鬥都唔會開到無雙
除非玩到batman咁

警黑一家親 一定日日有警察保護

推

僱傭兵有槍就有戰鬥力姐
否則不如搵南亞

喪鐘